就算移到民，你地會唔會生仔？

總覺得生仔就係付出同賭博
付出時間心機金錢
都唔肯定佢會生活得開心
就算移到民，生存無咁多問題
人生本身都好多煩惱要解決
倒不如自己揾自己使，又唔使比仔女困住
大家覺得呢？

呢個唔係移唔移民問題喎
如果我移到去外國，想有小朋友
望住佢可以有大d地方成長，得閒就去附近草地玩，人都開心啲

唔會
因為人類唔應該繁殖落去
更唔應該冒險去創造痛苦

移到民
溝到條我想要嘅女
會生好幾個

唔想害左佢

點解話害左佢

就算移左民，d 仔女可能會比人bully 因為個Races

唔會

住house一定生

唔好以為外國生活開心好多,係香港太差o者,佢哋一樣要返工養自己!

喺香港就一定唔生
香港生仔果啲都係仆街黎 除非有錢

去到外國應該會生

香港生就真係害左佢
變態社會 壓力大到癲 由到逼到啲小朋友傻

移民師

要溝到白人女仔
唔係生亞洲BB又比人笑Kung Flu

咁要睇自己覺得生仔為左乜
依個年代就好似樓主你咁
覺得都唔知生黎為乜
咁就通常就唔生

其實生仔為左咩？敝除父母的自我滿足或滿足上一代之外，理性上有咩原因生仔？

真係人人都唔同
有聽過養兒防老
有人為左有人陪住自己
有人為左另一半
有人覺得係人生stage
我自己覺得最重要知自己做緊乜
仔女唔係自己附屬品

你提既原因咪自我滿足

為國家製造下一代勞動力
歐美國家好多小朋友可以愉快成長
唔係好似香港咁痛苦嘅

不過我仲未適應到生命其實可以好美好